沙士個陣守ICU嘅醫生fullgear罷工 型到癲

【2.3 瑪嘉烈醫院即時】

有醫生身穿整套醫生袍，佩戴護目鏡及豬嘴，排隊參與罷工行動。

該名醫生為瑪嘉烈醫院醫生表示，03年沙士時曾在深切治療部工作3星期，深明瘟疫的恐怖，因此支持醫護人員罷工。

攝/N

#DBC #加山傳播 #香港人加油 #特區政府 #我只想 #身體健康 #武漢肺炎 #洗手洗手洗手 #瑪嘉烈醫院 #醫管局員工陣線 #HAEA #工會 #罷工 #封關 #口罩

醫生你咁型其他人好難做㗎

推

醫生佢夠閪膽炒咩

林鄭統治香港必死，香港人必需反！

03 old sea food仲留喺公立醫院
真係唔撚洗驚炒

呢個醫生好癲

買唔到口罩啫

個個醫生都唔撚驚啦根本

醫護你哋係真英雄

好型！！！！！！
唔該各位一齊罷佢老母
用行動支持醫護！！！！！

醫護加油

醫護係香港真係驚條撚
你估黑警咩

Hero!

醫護個專業真係專到冇得再專
最怕比人炒就係呢班人
唔係點會細細個你老豆老母叫你唔做律師就做醫生

多謝Dr

Ha連平時扮工傷文員仔都炒唔到 醫生護士驚閪

支持

訓練一個醫生起碼10年計，中間用既cost係幾多

真心型

所以話藍c醫生真係打從心底裏發藍

型撚到

應該都做到顧問醫生了

好型 respect

仲要打過03年果場仗 直頭寶貴資產

好人一生平安

打過03
至少都中層

醫護根本唔撚洗驚
本來香港公立人手就短缺到仆街
最來咪一樣要跪

叫柒婆攞嗰撐起香港嘅3萬警力係dirty ward抗疫囉

佢先至最負責任,
講明人流多嘅地方要小心保護自己,
醫護係咁高危嘅地方做野,
又有咁多仆街返過大陸都唔申報,
醫護中咗都唔奇,
支持罷工, 保護自己

好型好man

RTHK 梁慧康-醫者的初心

睇返有講，留得係公立都係有心幫人

好型

醫生爸爸

依d咪值得尊敬囉

多謝醫生

醫生唔做醫院咪自己開診所 驚尻

應該話做得醫生都撚洗驚

炒左出黎掛牌仲撚賺啦留得係公家你估真係為錢咩

醫護驚鳩咩 炒左佢仲撚大獲

真係為醫德為良心先會留咁耐喺公立醫院

，

何況都上哂岸啦做左廿幾年

留到係公立咁耐都係有心醫人

Push

話依家啲醫生廢嘅過03個啲醫生嘅廢老仲有咩好講

醫生係最唔怕罷工既職業

多謝醫護

經歷過03重留係公立到

醫生你型到咁點同你鬥

唔可以用常理諗奶共政府
轉個頭就引入中共醫療專材補空缺

Respect罷工醫護

等睇黑警接管醫院 槍指醫護迫做嘢

見唔到睇唔到

炒左咪移民 呢個程度既高端人口個個爭住要

換支那醫護真係恭喜班廢老，診都唔使覆

醫護根本唔怕搵唔到工，驚閪

醫生大佬

會唔會高層黎

好撚型

醫護其實真係唔撚驚秋後算賬，大把野撈

屌，就算護士，都唔夠閪炒。
炒咗護士都唔慌揾唔到工。

做左10幾年有多，升到顧問醫生啦
洗怕你炒，on9 HA

外國移民搶住要啦，英美法澳德你慢慢揀

和你罷

家陣中南海都唔夠人啊，點分比你啊

尻毛就大把

最驚個仆街政府借啲意請大陸醫生

堅型

咁易train到咁多醫護咩
公院唔請咪去私家
私家唔請咪移民
好似黑警學歷低唔做黑警就要做保安咩

藍醫生應該做最前線, 救贖所有中國精神有問題O既同胞

黑警真係無撚用
Train一個黑警都係幾個月
唔使專業知識 訓練
快過養隻豬 養隻牛
死左都唔肉赤

醫生醫人又醫國

部巴常伴大家左右

根本係想咁

多謝呢位醫生手足

所以03年堅守崗位， 今日罷工要求政府封關救香港， 兩件事都係證明

型棍

Respect

真心型
Respect

J到出血

全世界爭住要
自己開檔又得
真係驚西咩

HA HR: 屌咪玩9我啦 請來請去都係嗰堆人

仲要17年ICU資歷炒左去邊到搵呀

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

咁都 full gear

型到癲就係真既

點算呀
唔係話黑衣人全部廢青黎既咩
做乜會有醫生有full gear架

支持，感謝！

型到

型到開巷

黑警移到民
好似揸uber炸

如果唔係因為成間office都係港豬同藍屍
我都想戴豬咀返工

支持罷工！

香港做黑警真係幸福
佢地既料係私人市場只係12K~13K既勞動工作

根本係為左服務大眾而underpay大半世人
根本係英雄來

呢個社會真係可笑
真正英雄就咁對待
有班由細到大都係底層垃圾的廢物, 拎哂權力亂咁殺人
就叫做人民日報年度人物

呵

資深醫生
封關刻不容緩

型！

支持良心醫護

罷唔罷工都會咁做。等如溫水煮蛙一樣，比佢唔覺唔覺咁慢慢引入，啲人覺得無問題仲衰。

請支那醫生醫支那肺炎，諗起都搞笑

支那班專材挨行過武肺先講𡃵

型到核爆！！支持醫護

你班人快啲去投呀，39%贊同咋

唔止啦 當年入得ICU 應該都過廿幾年

連登之前日日有post講護士人工高，但職位可有可無

支持手足

多謝你

Pushhh

多謝你地

其實都有啲擔心醫護手足既後路
技術移民成功既case多唔多？

英雄

Very true! 通常出private係做得唔開心/ 要「退休」/ 夠人物 想賺多啲，HA d drs 通常都有良心同埋真心啲

究極專業

唔同it狗,會計狗,工程狗,律師炒幾多有幾多
仲要去外國都未必搵到工,相反醫護就冇難度

究竟有咩工種可以屈機到咁

true hero

醫生>>>>>>>>>>>>>>驚犬>>>>>>>>>>>>>>>正苦
驚犬payment >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>醫生

因為真係冇乜人肯做
日日要對住屎尿血膿痰 急症室入面個個都係到慘叫
我企係急症室兩粒鐘都頂唔順

留名睇 非前線醫生不嫁

係就快
真攬炒

推
支持
多謝

醫生根本就係差不多最無可取代既專業
你估好似d死黑警咩，以為自己好專業，無可取代，打手無寸鐵既市民就專業

投票師去晒邊

好型 respect
btw好想比佢醫

型

好型
醫生手足我愛你

我支持醫生

respect

係，所以最好就係依家強國甚至本地都唔會有醫生護士供應既時候，拉高層下馬，奪回主導權
只要有權就唔會怕被清算

最仆街係出黎搵食反而係可以有生活又多報酬
留HA同係血汗工廠做無係分別

集合一班沙士做過嘢嘅出嚟開記者會啦
終極大核彈 一定個個跟

做私院放射分commission專做大陸人生意，閒閒地都幾十萬一個月，又唔洗揾客，啲客自己衝過黎既
依家應該都有10萬

出面細clinic，輕輕鬆鬆一星期幾單job，平均都5萬-10萬

公院做到死都得果雞碎

市民絕對支持罷工！！！！！！

妖係人都想嫁醫生la

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

多謝你呀醫生

佢果部tab 係咩黎？

多 但香港醫生唔會咁做

真英雄！ respect

支持，但好擔心黑警打醫生

醫生好矜貴寶貴，黑警d廢殘爛仔一定借d耳打人

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

支持醫護無限期罷工
叫個政府食屎啦

jed

HA有種就抄哂佢地

包保青黃不接 禍延十年

感謝醫護

一個人有實力自然會型

你對比下蔣麗芸之流

醫護人手長期唔夠，唔驚無嘢撈，罷佢老母，大大力支持。

屌會唔會太型

點解既？

手足

1. 多數要考番執業試
2. 人工差好多

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

移民都得啊，洗鬼打佢份閪工

醫生真係唔驚炒
佢開私人診所賺得仲多錢啦
肯留係公立係真心想幫人

今時今日醫生FULL GEAR會比黑警圍打打到死

哩個真
醫護真係全世界都爭住要

cls

真就好撚型支持！！

其實it同工程狗外國好搶手

依家班英雄出到去全世界都爭著要和
真係驚你老鼠咩

想含

醫生好型！

Push.

笑死
會計狗就真係多多都有
IT狗 工程狗
你老母就驚搵唔到工
唔好拎香港地果啲連HD 都冇既IT狗比
基本上你有HD 有少少能力/ CS degree grade既IT狗
係香港都吃香到不得了

工程狗就仲癲
你有牌你直頭識飛
總係有啲月入低能力廢既窮西成日要踩工程同IT
真係on99

支持醫護，罷工護港。

明明it比狗做
利申it狗

護士都唔敢
香港97年之後一直都唔夠醫護

呢個堅，香港本身多大型infrastructure construction projects, 可以去唔少地方做，而家澳洲NSW, Victoria 兩省大把大型機建搵唔到人造，你只要肯過去一定高薪過檔。

我舅父做civil,之前去過卡塔爾同杜拜做，雖然好熱，但講緊一個月靜袋USD 18k/month ,tax同housing 由僱主負責。

六月前嘅可以唔使攞翻出嚟講
六月後嘅自己諗下係咩人開po

濕晒

政府推大陸醫生 來港行醫免醫學試

03年有上過場
貴上加貴既醫生

啱，全球都缺醫生，咁珍貴嘅人才你夠膽炒咩

anger 唔係去私家或者自己開仲free

要學art of deal, 罷工抬高叫價，例如要求清算HA 同政府高層。政府就會比個低一啲既offer 出黎：例如封關。

仲留喺公立咁耐真係值得尊敬

我個身體好唔舒服 而家去瑪嘉烈睇急症 想問下情況點

想幫佢含

每個醫護都係香港嘅英雄

未必 遲下醫病唔洗醫生 搵黑警就得 中國式統治

P

咁大年紀都黃加實際行動 讚

使唔使咁型
感謝每一個罷工醫護

好撚型！

咁都仲留喺公立
算唔算真正為民請命

佢地有FA牌

感動

佢 無考專科試 唔係專科醫生 出唔到去

普通科醫生都夠搵啦

支持醫護

好型醫護手足好波！

炒唔炒係一件事
要佢也肯行出嚟至得

真精英

多謝守護Hk

醫生你好型
好人一世平安

炒左咪去私院做

計錢既話，其實係屋村是但開間診所都已經好搵過係公院做顧問醫生...
公院做又多人又辛苦，係屋村睇下d街坊症輕鬆好多...

開間屋村診所全日跟本做唔停手
驚閪俾人炒

原本正常醫生已經唔洗驚
呢位大佬應該一個單挑成班高層

好撚man

咁咪岩哂班藍絲同廢老既願望

都話啦！如果醫護中哂，同罷工有乜分別！仲衰十倍！唔知政府想緊乜嘢？

引入大陸醫生 恭喜發財

尊重

push

廢老: 黑醫, 讀屎片

型到爆

公立=戰爭前線
仲要係ICU做
基本上一年生活等於其他出面私家醫院既生活既5-7年